右邊肋骨到腰痛

連登醫師，小弟舊年開始右則肋骨下撳入去會痛同埋雞心右邊撳落去會痛，唔係好痛硬係唔舒服咁樣，半年前睇過醫生照過腹部CT照唔到有啲咩嘢唔妥，訓覺時冇乜感覺晏晝就犀利啲，有冇巴絲曾經有呢個問題？我依家排緊期7月見醫生

巴打而家點

最後去照腸同胃，發現胃炎同幽門菌，食咗藥好返啦